拜登首次外訪國家係中國既話，股市會升幾多？

要去謝票

為咗撐住個市，忍辱負重

今年應該唔會外訪啦

點解？

美國啲病病咁勁

要隔離 不了

打曬針啦

有針

大家都唔信對方枝針喎，仲有前期籌備同隨行講緊成千上萬個人多次走嚟走去喎。另外新變種風險呢。